<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="pine_permission_system_alert_window_text">Autorisation de fenêtre flottante requise pour afficher le contenu flottant</string>
    <string name="pine_permission_system_alert_window_description">Cette autorisation est utilisée pour afficher des fenêtres flottantes au-dessus des autres applications, telles que les mini-fenêtres, les bulles d\'information, etc.</string>

    <string name="pine_permission_camera_text">Autorisation de caméra requise pour utiliser les fonctionnalités associées</string>
    <string name="pine_permission_camera_description">Cette autorisation est utilisée pour les fonctionnalités nécessitant la caméra, comme prendre des photos, scanner des codes QR, etc.</string>

    <string name="pine_permission_coarse_location_text">Autorisation de localisation requise pour obtenir la position géographique approximative</string>
    <string name="pine_permission_coarse_location_description">Cette autorisation est utilisée pour les services de localisation basés sur le réseau, comme la consultation de contenu à proximité.</string>

    <string name="pine_permission_fine_location_text">Autorisation de localisation précise requise pour fournir des services de localisation</string>
    <string name="pine_permission_fine_location_description">Cette autorisation est utilisée pour les fonctionnalités nécessitant un positionnement précis, comme les cartes, la navigation, etc.</string>

    <string name="pine_permission_foreground_service_location_text">Autorisation de service de localisation au premier plan requise pour obtenir continuellement la localisation</string>
    <string name="pine_permission_foreground_service_location_description">Cette autorisation permet à l\'application d\'obtenir continuellement vos informations de localisation lors de son exécution en arrière-plan, utilisée pour la navigation, le suivi d\'exercice et autres fonctionnalités.</string>

    <string name="pine_permission_read_external_storage_text">Autorisation de lecture du stockage requise pour accéder aux fichiers</string>
    <string name="pine_permission_read_external_storage_description">Cette autorisation est utilisée pour lire le contenu multimédia comme les photos et les fichiers sur l\'appareil.</string>

    <string name="pine_permission_read_media_audio_text">Autorisation d\'accès audio requise pour parcourir le contenu multimédia</string>
    <string name="pine_permission_read_media_audio_description">Cette autorisation est utilisée pour lire les fichiers audio sur l\'appareil.</string>

    <string name="pine_permission_read_media_images_text">Autorisation de lecture du stockage requise pour accéder aux photos</string>
    <string name="pine_permission_read_media_images_description">Cette autorisation est utilisée pour lire le contenu multimédia comme les photos et les fichiers sur l\'appareil.</string>

    <string name="pine_permission_read_media_video_text">Autorisation d\'accès vidéo requise pour parcourir le contenu multimédia</string>
    <string name="pine_permission_read_media_video_description">Cette autorisation est utilisée pour lire les fichiers vidéo sur l\'appareil.</string>

    <string name="pine_permission_record_audio_text">Autorisation de microphone requise pour l\'enregistrement</string>
    <string name="pine_permission_record_audio_description">Cette autorisation est utilisée pour les fonctionnalités nécessitant le microphone, comme la saisie vocale, l\'enregistrement, etc.</string>

    <string name="pine_permission_write_external_storage_text">Autorisation de stockage requise pour enregistrer des fichiers</string>
    <string name="pine_permission_write_external_storage_description">Cette autorisation est utilisée pour enregistrer du contenu comme des photos et des fichiers sur l\'appareil.</string>

    <string name="pine_permission_activity_recognition_text">Autorisation de reconnaissance d\'activité nécessaire pour compter les pas</string>
    <string name="pine_permission_activity_recognition_description">Cette autorisation est utilisée pour lire les données du capteur de mouvement de l\'appareil, compter vos pas quotidiens, suivre la distance d\'exercice et d\'autres informations de santé.</string>

    <string name="pine_permission_background_location_text">Autorisation de localisation en arrière-plan requise pour accéder à la position lorsque l’application n’est pas utilisée</string>
    <string name="pine_permission_background_location_description">Cette autorisation permet à l’application d’obtenir votre position même en arrière-plan ou lorsque l’écran est éteint, pour des fonctionnalités telles que le suivi continu des activités, la surveillance de la sécurité ou l’automatisation basée sur la localisation.</string>

    <string name="pine_permission_post_notifications_text">Autorisation de notifications requise pour afficher les notifications des services au premier plan</string>
    <string name="pine_permission_post_notifications_description">Cette autorisation permet à l\'application d\'afficher des notifications, nécessaires pour les services au premier plan tels que le suivi de localisation en arrière-plan et les mises à jour d\'activité en cours.</string>


    <string name="pine_permission_title">Demande d\'autorisation</string>
    <string name="pine_permission_redirect_to_setting">Aller aux paramètres de l\'application pour autoriser</string>
    <string name="pine_permission_auth_now">Autoriser maintenant</string>
    <string name="pine_permission_auth_later">Plus tard</string>
    <string name="pine_permission_descritpion">Après autorisation, vous pouvez profiter d\'une expérience fonctionnelle plus complète.</string>

    <string name="pine_permission_manager_title">Gestion des autorisations</string>
    <string name="pine_permission_manager_title_request">Autorisations requises</string>
    <string name="pine_permission_manager_description">Pour assurer le bon fonctionnement de l’application, veuillez activer les autorisations requises suivantes</string>


</resources>